刀賊劫ok便利店 職員匿貨倉保不失

新蒲崗寧遠街10至20號地下ok便利店，凌晨2時53分，一名戴口罩賊人闖入店內，從膠袋取出一把約1呎半長牛肉刀，指嚇櫃枱姓邱61歲女職員，聲稱打劫，女職員受驚衝入櫃枱旁的貨倉躲避。

其時貨倉亦有一名男職員，兩人將門鎖上，以及報警求助。賊人事敗逃去。警方到場在附近兜截沒有發現，翻查錄影帶追緝賊人歸案。

賊人年約30至40歲，身高約1.7米，蓄金及啡短髮，戴口罩及眼鏡，案發時身穿黑色外套，白色上衣。

職員唔見左
個賊唔識自己開錢箱囉錢?
囉唔到錢
都偷d貴貨啦
正笨賊
書都唔讀學人做賊

打劫忌多口,同埋多同鈍器,打暈最好 !

教做賊嗰堂訓左覺

有咩係貴既貨？

煙

避孕套

偷兩盒藥都好吖 窮人病好慘

掃晒d 煙
果度幾千蚊
domdom 仲貴
放晒出去應有成雞野

XO

問題係唔易賣

打劫都揀好啲

你個名

未開通架， 如果唔係一日俾人偷唔少

Google itunes 卡要過機先生效

要用收銀機搞
而且有哂記錄
一入code就會俾人告洗黑錢

人地報緊警你掃貨
走得甩下次再嚟唔洗死呀

個櫃通常都有電子鎖
要禁制先開到
你未見過 研究得黎警察都到左
偷野賣老鼠貨仲on9
你放哂落袋又要時間
拎去賣又麻煩
結論 個店員算醒
個賊都未到on9
兒登仔

連登仔做賊都做唔成
醒目既見事敗第一時間走啦
比連登仔做賊仲留係度偷避孕套，煙同iTunes 卡

用哩堆卡比班點數雞入就好玩啦

凌晨時間唔會留咁多錢係部機到
俾到盡最多得幾千
真正多錢係收銀櫃下面個入錢箱
差唔多頭兩更收返黎既錢係哂入面
(真正收得多錢係水電費，經常有人幾千至一萬幾咁交)
等經理朝早返黎埋數
但爆得黎警察都已經到
利申：做過ok part time